## Библиотека

---

**PHP 5.6**

**PostgreSQL 9.6**

---

Файл конфигурации - **config.php**.

Данные для подключения к базе данных устанавливаются в файле конфигурации.

Логин и пароль администратора устанавливаются в файле конфигурации.

Для добавления 3 тестовых пользователей (2 пользователя и библиотекарь) и 4 тестовых книг необходимо в файле конфигурации установить **EXAMPLE** как **true**.

Таблицы **users** и **books** создаются автоматически.

---

**Данные администратора по умолчанию:**

Логин: *admin*; Пароль: *qwerty123*


**Данные тестовых пользователей:**

1. Логин: *librarian*; Пароль: *1234567890*; Роль: библиотекарь

2. Логин: *client1*; Пароль: *qwerty*; Роль: клиент

3. Логин: *client2*; Пароль: *WASD*; Роль: клиент
